正評者 25號有得屌女神

負評者，25號睇住女神比MK屌

負了！

咁又何必呢

希望願望成真